Задание:

Репликация файла.

Необходимо реализовать клиент и сервер, реализующие репликацию изменяющегося 
файла на другой сервер.

Дан файл, который изменяется сторонним приложением. Характер изменений - только 
добавление в конец файла. Файл никогда не переименовывается и не уменьшается

Сервер должен:
	- следить за изменениями файла
	- обслуживать передачу содержимого файла всем подключившимся клиентам
	- реализовывать административное подключение, из которого можно узнать 
	  состояние всех подключенных клиентов

Клиент должен:
	- Поддерживать переподключение при обрыве соединения с сервером
	- Поддерживать перезапуск клиента с сохранённым файлом
	- Поддерживать “чистое” подключение, когда никаких данных у клиента нет

Требования к решению:
	- технологии и модули выбираются самостоятельно
	- протокол взаимодействия проектируется самостоятельно
	- количество системных вызовов должно быть прямо пропорционально
	  количествам изменений файла (,в сервере?)
	- использование асинхронно-событийных подходов будет плюсом
	- решение предоставляется в виде git-репозитория или cpan-like
	  дистрибутива
	- задержка между добавлением данных и их появлением на реплике не должна 
	  превышать 1 секунду, при достаточной ширине канала.
	  (при условии предварительной полной синхронизированности реплики)
	- При отсутствии изменений объём служебных сообщений не должен превышать
	  1кб в минуту.
